［有圖］西鐵蝻多p

快d坐低開party喇喂

圍爐取暖

成班垃圾又臭又污糟

過去踢鳩佢地啦

串燒班蝻肉。 圍埋一堆死就啱啦。

推